班狗仔其實係助攻緊 就係等開花既時候

今晚做既決定可能唔太好 拖太耐
但問題就係係黑警到
圍撚住曬啲人 散緊走緊又要打鳩人

親耳聽返黎 我食完飯 行過去睇下
有兩個女仔喊曬口 好可憐
話佢地一行5人 1個男仔4個女仔
個男仔行過啲狗隔離講句黑警 即刻比人撳住打
十幾個打完之後圍住 講一句野都咁？
都未撚屌你老母

問題就係警權無限大 冇人監管
冇iq盲目聽從order 冇eq唔識控制自己
打記者 玩暗角2.0 唔比記者影野 過份使用暴力
比啲冇腦既人做警察 簡直就係中共最強既武器

講真 去到今時今日 一定唔會返到去雨傘後政治冷感
香港人既要求冇人理 政府/警察既問題越黎越多
香港人只會更強硬 要求更多
去到今時今日 撤回 真普選呢兩樣咁難達到既訴求
其實姐係香港要有自主權 大家覺得有冇咁易呢？
除非中共易主/解體 外國打救 但機會都好撚微
又有新聞話 香港推智能街燈 信用系統
咁其實已經變左係大陸
香港要有自主權 基本上可能只比獨立易少少

所以我覺得有好多人唔理呢個月黎既事
其實係好撚醒 講真大家都知勝算
所以不如自己過得開心啲 搵多啲錢準備走
反正遲走都死 47年都會收皮
但咁諗實在太涼薄 聰明歸聰明
世界係圓既 你十年前都未會信/諗到今日會有既野
加上大家係咁創造奇蹟 係咁進步
警察又係咁助攻 激起民憤
其實就好似雨傘播既種一樣

警察 政府 我地做既野
以後一定會遍地開花
當下次做到全民勇武既時候
就係同成功差不遠

全部發夢聽返黎 個夢好長好怪
我想同大家一齊夢醒 all together!!!

Push 我無嘢講我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

4個女仔有冇拍片？

後尾行行下就見唔到佢地
佢地都係醒目女黎 應該有就會識處理

push

最後條仔拉左？

應該係 冇睇到最後
但十幾個防暴圍住佢

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動
強烈譴責暴徒，知法犯法

Push 我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷